才子：難怪許多正常的香港人懷念英治時代

難怪許多正常的香港人懷念英治時代。